marvel有邊個可以人武合一

雷神 鎚
狠人 爪
ironman 甲
Hela 劍

鷹眼

Starlord 人舞合一

Groot 樹枝

雷神個槌有合一咩

falcon

美隊

人？

貼哂題

狠人

有幾狠?

hulk囉屌

pro x - 輪椅

captain marvel咪係

乜撚嘢人武合一

spiderman 嘴炮